是日午餐 餓撚勿入。。。。。

世紀頹飯

有肉有菜算係咁啦
出面D鋪頭就係將果2格肉同菜
炒埋做一碟 轉個名叫做XO醬牛肉炒翠肉瓜 咁就收你60蚊

湯國華？

Ching form幾

我唔係到讀
。btw關sir仲係唔係到做

係呀 仲教緊

勁靚仔好似韓仔

食啲咁嘅野唔怪得樓g叫奀仔